利豐 係咪奶共？

ok 聖安娜 玩具反斗城 點解冇人搞

收皮啦又想帶風向
以為自己領袖咩

Hi Sir 係咪諗住鼓吹啲人去玩具反斗城 聖安那度裝修之後再一網打盡

Goodbye Sir 食屎啦sir

拉

廢post帶風向
支持樓主第一人